緊急！應Reddit:英文宣傳單張！[[Emergency: tourists safety advices]]

[[Emergency: tourists safety advices]]
How to stay safe:
Stay tune on radios, television broadcasts and news papers for top stories.

1.South China morning post
2.RTHK 4 & 3
3.Peal TV

Most importantly, take ‘schedule for upcoming protests’ leaflets

What should you do if you approached or prosecuted by police?

3 Dos
1. Ask the police to show his warrant card
2. Show your passport
3. Contact a lawyer

3 Don’t
1. Unlock your phone
2. Sign any protocols
3. Say anything

Essentials:
1. Water
2. Face masks
3. Umbrella
4. Phone

[legal advices]
Civil human right front: 65499452(Wts only)

Bull of Fire: 67336687

Universities upfront:
HKU: 91390589
CU: 94433449
UST: 60196339
CITYI:95454172
PolyU: 68000560
BU:61103860

Mr. Ng: 26081400

Directory to consulate (phone number):

Pearl TV?
明珠台？

sorry

Remove SCMP
Add HKFP

咁樣ok嗎？
btw，有啲位係跟左英文tg文宣個時間表

玩嘢咩

1. SCMP 喺紅色報紙，不過有時扮中立，同hk01 一鳩樣。

整得好靚唔該晒

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

1.South China morning post???????????
3.Peal TV ????????

更正版本： 緊急！應Reddit:英文宣傳單張！[[Emergency: tourists safety advices]]

唔洗客氣呀，鐘意就拎去印啦
仲想整啲咩文宣就比資料我吧
我近排想練吓排版呀

idea 幾好但 content on99

要 proofread
好多沙沙石石

Advice 無 s
Pearl not peal

Proofread 完先好出

推

好靚

回應之前話 希望人哋接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此

News papers -> newspapers
If you approached... -> if you are approached

或者可以加多一句類似咁嘅嘢喺schedule前面：

The police have been firing teargases/rubber bullets and arresting passerby in the past few weeks, so STAY AWAY from any protests for your own safety!

等啲遊客知道搞事嘅係黑警，唔係示威者

The Standard 星島架，紅架

呢個好